同我一齊嗌 香港獨立！唯一出路！民族自強！重奪香港！

如題.

推

民主自強啱音啲

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！